	\section{\textdagger Macros de Función}
Nota: Los siguientes ejercicios se refieren a programas ANSI-C no modularizados.
		\begin{enumerate}[\bf 1)]
			\item El volumen de un cilindro está dado por la fórmula $v = \pi r^2 l$, donde $\pi$ es $3.14159$, $r$ es el radio del cilindro y $l$ es el largo. Escribir una macro de función que calcule el volumen de un cilindro.
			\item Escribir una macro de función que eleve al cuadrado un número pasado como argumento.
			\item Escribir una macro de función ``MINIMO2'' que determine el menor de dos números pasados como argumento.
			\item Escribir una macro de función que determine el mayor de dos números pasados como argumento.
			\item Escribir un programa que use una macro MINIMO3 para determinar el menor de tres valores numéricos. Dicha macro deberá utilizar la macro MINIMO2
		\end{enumerate}
